{
  "Transition Duration": "전환 시간",
  "Background Music": "배경 음악",
  "Music File": "음악 파일",
  "Music Volume": "음악 볼륨",
  "Audio File": "오디오 파일",
  "Preview": "미리 보기",
  "Export": "내보내기",
  "Highlighter": "하이라이터",
  "Beta": "베타",
  "Drag & drop to reorder clips.": "드래그 & 드롭으로 클립을 재정렬합니다.",
  "View Tutorial": "튜토리얼 표시",
  "Video Files": "비디오 파일",
  "Add Clip": "클립 추가",
  "Drag & drop or click to add clips": "드래그 & 드롭 또는 클릭으로 클립 추가",
  "Remove the clip?": "클립을 제거하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove the clip? You will need to manually import it again to reverse this action.": "정말 클립을 제거하시겠습니까? 이 동작을 되돌리려면 수동으로 다시 불러와야 합니다.",
  "Cancel": "취소",
  "Remove": "삭제",
  "The highlighter allows you to clip the best moments from your livestream and edit them together into an exciting highlight video you can upload directly to YouTube.": "하이라이터는 라이브 스트리밍 최고의 순간을 잘라내 YouTube에 업로드할 수 있는 멋진 하이라이트 비디오로 편집할 수 있게 도와줍니다.",
  "Get Started": "시작하세요",
  "Configure the replay buffer": "리플레이 버퍼 구성",
  "The replay buffer is correctly configured": "리플레이 버퍼가 제대로 구성되었습니다",
  "Configure": "설정",
  "Adjust replay duration": "리플레이 시간 조절",
  "Set the duration of captured replays. You can always trim them down later.": "캡처한 리플레이의 시간을 설정합니다. 나중에 언제든지 잘라낼 수 있습니다.",
  "Replay Duration": "리플레이 시간",
  "Set a hotkey to capture replays": "리플레이 캡처 핫키 설정",
  "Capture a replay": "리플레이 캡처",
  "highlighterHotkeyInstructions": "스트리밍을 시작하고 <b>%{bindingStr}</b> 키로 리플레이를 캡처하세요. 스트리밍이 끝난 뒤 다시 여기로 돌아오세요.",
  "Start streaming and capture a replay. Check back here after your stream.": "스트리밍을 시작하고 리플레이를 캡처하세요. 스트리밍이 끝난 뒤 다시 여기로 돌아오세요.",
  "Or, import a clip from your computer": "또는 컴퓨터에서 클립을 가져오세요.",
  "Disable clip": "클립 비활성화",
  "Enable clip": "클립 활성화",
  "Trim clip": "클립 자르기",
  "Trim Clip": "클립 자르기",
  "Remove clip": "클립 제거",
  "Video Name": "비디오 이름",
  "Export Location": "위치 내보내기",
  "MP4 Video File": "MP4 비디오 파일",
  "Resolution": "해상도",
  "Frame Rate": "프레임률",
  "File Size": "파일 크기",
  "Faster Export": "더 빠른 내보내기",
  "Balanced": "밸런스",
  "Smaller File": "작은 파일",
  "Close": "닫기",
  "Overwite File?": "파일을 덮어쓰시겠습니까?",
  "%{filename} already exists. Would you like to overwrite it?": "파일명(%{filename})이 이미 존재합니다. 덮어쓰시겠습니까?",
  "Overwrite": "덮어쓰기",
  "Export Progress": "내보내기 진행도",
  "Rendering Frames: %{currentFrame}/%{totalFrames}": "프레임 렌더링: %{currentFrame}/%{totalFrames}",
  "Mixing Audio:": "오디오 믹싱:",
  "Canceling...": "취소 중...",
  "Render Preview": "미리 보기 렌더링",
  "The render preview shows a low-quality preview of the final rendered video. The final exported video will be higher resolution, framerate, and quality.": "미리 보기 렌더링은 렌더링된 최종 파일의 저화질 미리 보기를 표시합니다. 내보내기한 최종 파일은 해상도, 프레임률, 품질이 더 높습니다.",
  "Title": "타이틀",
  "Description": "설명",
  "Privacy Status": "개인정보 상태",
  "Private": "비공개",
  "Only you and people you choose can watch your video": "나와 내가 선택한 사람만 내 비디오를 시청할 수 있습니다",
  "Unlisted": "비등록",
  "Anyone with the video link can watch your video": "비디오 링크가 있는 누구나 내 비디오를 시청할 수 있습니다",
  "Public": "공개",
  "Everyone can watch your video": "모두가 내 비디오를 볼 수 있습니다",
  "Please connect your YouTube account to upload your video to YouTube.": "YouTube에 비디오를 업로드하려면 YouTube 계정을 연결하세요.",
  "Connect": "연결",
  "Open file location": "파일 위치 열기",
  "An error occurred while uploading to YouTube": "YouTube 업로드 중 문제가 발생했습니다",
  "Publish": "게시",
  "Upload Progress": "업로드 진행도",
  "Uploading: %{uploadedBytes}/%{totalBytes}": "업로드 중: %{uploadedBytes}/%{totalBytes}",
  "Your video was successfully uploaded! Click the link below to access your video. Please note that YouTube will take some time to process your video.": "비디오가 성공적으로 업로드되었습니다! 아래 링크를 클릭하여 비디오를 이용하세요. YouTube가 비디오를 처리하는 시간이 소요될 수 있습니다.",
  "Upload to YouTube": "YouTube에 업로드",
  "None": "없음",
  "Random": "랜덤",
  "Fade": "페이드",
  "Slide": "슬라이드",
  "Cube": "큐브",
  "Warp": "워프",
  "Wind": "바람",
  "90's Game": "90년대 게임",
  "Grid Flip": "그리드 플립",
  "Dreamy": "드리미",
  "Zoom": "확대/축소",
  "Pixelize": "픽셀화",
  "One or more clips could not be imported because they were not recorded in a supported file format.": "지원되지 않는 포맷으로 녹화되었기 때문에 하나 이상의 클립을 가져올 수 없습니다.",
  "An error occurred while exporting the video": "비디오를 내보내는 중 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred while writing the video file": "비디오 파일을 쓰는 중 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred while reading %{file}": "%{file} 파일을 읽는 중 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred while reading audio from %{file}": "%{file}에서 오디오를 읽는 중 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred while mixing audio": "오디오 믹싱 중 오류가 발생했습니다.",
  "Edit your replays with Highlighter, a free editor built in to Streamlabs OBS.": "Streamlabs OBS에 내장된 무료 에디터인 하이라이터로 리플레이를 편집해보세요."
}